換樓迷思

想換樓
但要賣咗依家個單位先
咁賣樓買樓中間真空期
冇地方住
傢俬又唔知點算
大家會點安排
傢俬租放迷你倉可唔可行

推

多數租住樓先

屋企有地方暫住了
但傢俬無處放
可能要租迷你倉
未租過
有冇好介紹

迷你倉就唔清楚啦

比我就賣哂佢，到時再買新